[突發] 搵到JJ

我無野講

嚇撚死我

搵家人朋友律師

健太